# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCP-O-MATIC_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-09 02:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-21 23:17+0800\n"
"Last-Translator: Hanyuan\n"
"Language-Team: Hanyuan\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 "
"|| n%100>=20) ? 1 : 2);\n"

#: src/wx/initial_setup_dialog.cc:62
msgid ""
"\n"
"You can change the mode at any time from the General page of Preferences."
msgstr ""
"\n"
"您可以随时在偏好设置-->一般设置页面中改变运行模式."

#: src/wx/timeline_audio_content_view.cc:68
#, c-format
msgid " advanced by %dms"
msgstr " 提前了 %d ms"

#: src/wx/timeline_audio_content_view.cc:66
#, c-format
msgid " delayed by %dms"
msgstr " 延迟了 %d ms"

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: src/wx/text_panel.cc:86 src/wx/text_panel.cc:89 src/wx/text_panel.cc:94
#: src/wx/text_panel.cc:97 src/wx/text_panel.cc:101
msgid "%"
msgstr "%"

#: src/wx/film_name_location_dialog.cc:131
msgid "%1 already exists as a file, so you cannot use it for a film."
msgstr "%1 文件已经存在，所以不能创建工程."

#: src/wx/kdm_dialog.cc:181
#, c-format
msgid "%d KDM written to %s"
msgstr "%d KDM 保存到 %s"

#: src/wx/kdm_dialog.cc:181
#, c-format
msgid "%d KDMs written to %s"
msgstr "%d KDMs 保存到 %s"

#: src/wx/config_dialog.cc:289
#, fuzzy, c-format
msgid "%d channels on %s"
msgstr "音频通道: %d"

#: src/wx/about_dialog.cc:84
msgid ""
"(C) 2012-2019 Carl Hetherington, Terrence Meiczinger\n"
" Ole Laursen, Brecht Sanders"
msgstr ""
"(C) 2012-2017 Carl Hetherington, Terrence Meiczinger\n"
" Ole Laursen, Brecht Sanders"

#: src/wx/file_picker_ctrl.cc:44 src/wx/file_picker_ctrl.cc:59
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1412 src/wx/player_config_dialog.cc:112
#, fuzzy
msgid "(restart DCP-o-matic to change display mode)"
msgstr "(重启DCP-o-matic查看变化)"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1427
msgid "(restart DCP-o-matic to see all ratios)"
msgstr "(重启DCP-o-matic查看变化)"

#: src/wx/config_dialog.cc:145
msgid "(restart DCP-o-matic to see language changes)"
msgstr "(重启DCP-O-MATIC查看语言变化)"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:47
msgid ""
"(use this to override languages specified\n"
"in the 'timed text' tab)"
msgstr ""

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:71
msgid "-6dB"
msgstr "-6db"

#: src/wx/export_dialog.cc:73
msgid "0 is best, 51 is worst"
msgstr "0 为最好，51 为最差"

#: src/wx/wx_util.cc:458
msgid "12 - 7.1/HI/VI"
msgstr "12声道—7.1+听力障碍声道/视力障碍声道"

#: src/wx/wx_util.cc:450
msgid "2 - stereo"
msgstr "2声道—立体声"

#: src/wx/rgba_colour_picker.cc:37
msgid "255"
msgstr "255"

#: src/wx/video_panel.cc:198
msgid "2D"
msgstr "2D"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:78
msgid "2D version of content available in 3D"
msgstr "伪3D"

#: src/wx/dcp_panel.cc:859
msgid "2K"
msgstr "2K"

#: src/wx/dcp_panel.cc:829 src/wx/video_panel.cc:199
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: src/wx/video_panel.cc:202
msgid "3D alternate"
msgstr "左右交叉(3D)"

#: src/wx/video_panel.cc:203
msgid "3D left only"
msgstr "仅左眼(3D)"

#: src/wx/video_panel.cc:200
msgid "3D left/right"
msgstr "左右眼(3D)"

#: src/wx/video_panel.cc:204
msgid "3D right only"
msgstr "仅右眼(3D)"

#: src/wx/video_panel.cc:201
msgid "3D top/bottom"
msgstr "上下眼(3D)"

#: src/wx/wx_util.cc:452
msgid "4 - L/C/R/Lfe"
msgstr "4声道—左/中/右/低音"

#: src/wx/dcp_panel.cc:860
msgid "4K"
msgstr "4K"

#: src/wx/wx_util.cc:454
msgid "6 - 5.1"
msgstr "6声道—5.1声道"

#: src/wx/wx_util.cc:456
msgid "8 - 5.1/HI/VI"
msgstr "8声道—5.1+听力障碍声道/视力障碍声道"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:108
msgid "<b>New colour</b>"
msgstr "<b>新色彩空间</b>"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:105
msgid "<b>Original colour</b>"
msgstr "<b>原色彩空间</b>"

#. //trac.wxwidgets.org/ticket/13389
#.
#: src/wx/report_problem_dialog.cc:79
msgid ""
"<i>It is important that you enter a valid email address here, otherwise I "
"can't ask you for more details on your problem.</i>"
msgstr "<i>请输入一个有效的邮箱地址，否则我们将无法解决您的问题！</i>"

#. //trac.wxwidgets.org/ticket/13389
#.
#: src/wx/timing_panel.cc:110
msgid ""
"<i>Only change this if the content's frame rate has been read incorrectly.</"
"i>"
msgstr "<i>当帧率错误是进行此项设置。</i>"

#: src/wx/initial_setup_dialog.cc:35
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Welcome to DCP-o-matic!</span>\n"
"\n"
"DCP-o-matic can work in two modes: '<i>simple</i>' or '<i>full</i>'.\n"
"\n"
"<i>Simple mode</i> is ideal for producing straightforward DCPs without too "
"many confusing options.\n"
"\n"
"<i>Full mode</i> gives you the most control over the DCPs you make.\n"
"\n"
"Please choose which mode you would like to start DCP-o-matic in:"
msgstr ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">欢迎使用 DCP-o-matic!</span>\n"
"\n"
"DCP-o-matic 有两种模式: '<i>简单</i>' 或者 '<i>完整</i>'.\n"
"\n"
"<i>简单模式</i> 您可以很方便地创建DCP.\n"
"\n"
"<i>完整模式</i>您将能够手动设定所有的DCP设置.\n"
"\n"
"请您选择以何种模式启动 DCP-o-matic:"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:81
msgid "A"
msgstr "A"

#: src/wx/update_dialog.cc:37
msgid "A new version of DCP-o-matic is available."
msgstr "发现新版本的DCP-o-matic可用."

#: src/wx/hints_dialog.cc:169
#, c-format
msgid "A problem occurred when looking for hints (%s)"
msgstr ""

#: src/wx/config_dialog.cc:273
msgid "ALSA"
msgstr ""

#: src/wx/config_dialog.cc:269
msgid "ASIO"
msgstr ""

#: src/wx/about_dialog.cc:36
msgid "About DCP-o-matic"
msgstr "关于 DCP-o-matic"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:995
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:123
msgid "Activity log file"
msgstr "活动log文件"

#: src/wx/screens_panel.cc:152
msgid "Add Cinema"
msgstr "添加影院"

#: src/wx/screens_panel.cc:59
msgid "Add Cinema..."
msgstr "添加影院..."

#: src/wx/content_panel.cc:132
msgid "Add DCP..."
msgstr "添加 DCP…"

#: src/wx/new_dkdm_folder_dialog.cc:24
msgid "Add DKDM folder"
msgstr "添加KDMs文件夹"

#: src/wx/content_menu.cc:78
msgid "Add KDM..."
msgstr "添加 KDM..."

#: src/wx/content_menu.cc:79
msgid "Add OV..."
msgstr "添加 OV..."

#: src/wx/screens_panel.cc:208
msgid "Add Screen"
msgstr "添加银幕（放映服务器）"

#: src/wx/screens_panel.cc:65
msgid "Add Screen..."
msgstr "添加银幕（放映服务器）..."

#: src/wx/content_panel.cc:133
msgid "Add a DCP."
msgstr "添加 DCP..."

#: src/wx/content_panel.cc:129
msgid ""
"Add a folder of image files (which will be used as a moving image sequence) "
"or a folder of sound files."
msgstr "添加包含序列帧文件或音频的媒体文件夹."

#: src/wx/content_panel.cc:124
msgid "Add file(s)..."
msgstr "添加文件..."

#: src/wx/content_panel.cc:128
msgid "Add folder..."
msgstr "添加文件夹..."

#: src/wx/image_sequence_dialog.cc:28
msgid "Add image sequence"
msgstr "添加图像序列"

#: src/wx/text_panel.cc:312
msgid "Add new..."
msgstr "添加新的..."

#: src/wx/content_panel.cc:125
msgid "Add video, image, sound or subtitle files to the film."
msgstr "添加视频、图片、音频或字幕文件。"

#: src/wx/config_dialog.cc:421 src/wx/editable_list.h:105
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: src/wx/config_dialog.cc:519
msgid ""
"Adding this certificate would make the chain inconsistent, so it will not be "
"added. Add certificates in order from root to intermediate to leaf."
msgstr ""
"添加此证书将使链不一致，因此不会添加。 请按照root到intermediate到leaf顺序添加"
"证书。"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:71 src/wx/full_config_dialog.cc:906
#: src/wx/full_config_dialog.cc:1177
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:179
msgid "Adjust white point to"
msgstr "调整白点"

#: src/wx/kdm_advanced_dialog.cc:29
msgid "Advanced KDM options"
msgstr "高级KDM选项"

#: src/wx/config_dialog.cc:814 src/wx/config_dialog.cc:828
#: src/wx/kdm_output_panel.cc:71
msgid "Advanced..."
msgstr "高级…"

#: src/wx/rating_dialog.cc:27
msgid "Agency"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1419
msgid "Allow any DCP frame rate"
msgstr "允许任何DCP帧速率"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1423
msgid "Allow non-standard container ratios"
msgstr ""

#: src/wx/rgba_colour_picker.cc:34
msgid "Alpha   0"
msgstr "透明度 0"

#: src/wx/about_dialog.cc:154
#, fuzzy
msgid "Also supported by"
msgstr "技术支持"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:295
msgid "An unknown exception occurred."
msgstr "出现未知错误。"

#: src/wx/text_panel.cc:108
msgid "Appearance..."
msgstr "显示..."

#: src/wx/job_view.cc:176
msgid "Are you sure you want to cancel this job?"
msgstr "确定要取消当前任务吗？"

#: src/wx/confirm_kdm_email_dialog.cc:35
msgid ""
"Are you sure you want to send emails to the following addresses?\n"
"\n"
msgstr ""
"你确定要发送邮件到以下地址？\n"
"\n"

#: src/wx/timeline_labels_view.cc:42 src/wx/timeline_labels_view.cc:81
msgid "Atmos"
msgstr "全景声"

#: src/wx/audio_dialog.cc:55 src/wx/audio_panel.cc:51
#: src/wx/content_properties_dialog.cc:77 src/wx/dcp_panel.cc:130
#: src/wx/timeline_labels_view.cc:40 src/wx/timeline_labels_view.cc:87
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:41
msgid "Audio Language (e.g. EN)"
msgstr "音频语言 (例如 CMN)"

#: src/wx/player_information.cc:142
#, c-format
msgid "Audio channels: %d"
msgstr "音频通道: %d"

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:593
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Audio will be passed from content channel %s to DCP channel %s unaltered."
msgstr "音频将从 %d 传递到 DCP 通道 %d ，其值不变."

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:600
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Audio will be passed from content channel %s to DCP channel %s with gain "
"%.1fdB."
msgstr "音频将从 %d 传递到 DCP 通道 %d ，增益 %.1fdB."

#: src/wx/full_config_dialog.cc:773
msgid "Auto"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:127
msgid "Automatically analyse content audio"
msgstr "自动解析源内容中的音频"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:84
msgid "B"
msgstr "B"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:917 src/wx/full_config_dialog.cc:1188
msgid "BCC address"
msgstr "抄送地址"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:313
msgid "Background image"
msgstr "背景画面"

#: src/wx/barco_alchemy_certificate_panel.cc:76
msgid "Barco Alchemy"
msgstr ""

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:146
msgid "Blue chromaticity"
msgstr "蓝色色度"

#: src/wx/video_panel.cc:133
msgid "Bottom crop"
msgstr "底部裁切"

#: src/wx/dir_picker_ctrl.cc:40 src/wx/kdm_cpl_panel.cc:41
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: src/wx/text_panel.cc:81
msgid "Burn subtitles into image"
msgstr "字幕以图像输出"

#: src/wx/gain_calculator_dialog.cc:37
msgid "But I have to use fader"
msgstr "使用推子"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:907 src/wx/full_config_dialog.cc:1178
msgid "CC addresses"
msgstr "抄送地址"

#: src/wx/text_panel.cc:168
#, fuzzy
msgid "CCAP track"
msgstr "DCP轨道"

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:38 src/wx/kdm_dialog.cc:88
#: src/wx/self_dkdm_dialog.cc:61
msgid "CPL"
msgstr "CPL"

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:50
msgid "CPL ID"
msgstr "CPL ID"

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:53
msgid "CPL annotation text"
msgstr "CPL注释文本"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:291
msgid "CPL's content is not encrypted."
msgstr "该CPL内容没有加密."

#: src/wx/audio_panel.cc:76
msgid "Calculate..."
msgstr "计算..."

#: src/wx/job_view.cc:70
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/wx/content_sub_panel.cc:68
#, fuzzy
msgid "Cannot reference this DCP."
msgstr "不能引用该DCP."

#: src/wx/content_sub_panel.cc:70
#, fuzzy
msgid "Cannot reference this DCP: "
msgstr "不能引用该DCP. "

#: src/wx/text_view.cc:68
msgid "Caption"
msgstr ""

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:50
#, fuzzy
msgid "Caption appearance"
msgstr "字幕外观"

#: src/wx/text_view.cc:43
msgid "Captions"
msgstr ""

#: src/wx/recreate_chain_dialog.cc:34
msgid "Certificate chain"
msgstr "证书秘钥"

#: src/wx/barco_alchemy_certificate_panel.cc:68
#: src/wx/christie_certificate_panel.cc:76
#: src/wx/dolby_doremi_certificate_panel.cc:189
#: src/wx/gdc_certificate_panel.cc:60 src/wx/qube_certificate_panel.cc:72
msgid "Certificate downloaded"
msgstr "证书下载"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:75
msgid "Chain"
msgstr "链接"

#: src/wx/audio_gain_dialog.cc:27
msgid "Channel gain"
msgstr "信道增益"

#: src/wx/audio_dialog.cc:98 src/wx/dcp_panel.cc:939
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: src/wx/config_dialog.cc:194
msgid "Check for testing updates on startup"
msgstr "启动时检查软件更新"

#: src/wx/config_dialog.cc:190
msgid "Check for updates on startup"
msgstr "启动时检查软件更新"

#: src/wx/content_menu.cc:81
msgid "Choose CPL..."
msgstr "选择CPL…"

#: src/wx/content_panel.cc:522
msgid "Choose a DCP folder"
msgstr "选择一个DCP文件夹"

#: src/wx/content_menu.cc:299
msgid "Choose a file"
msgstr "选择一个文件"

#: src/wx/content_panel.cc:449
msgid "Choose a file or files"
msgstr "选择一个或多个文件"

#: src/wx/content_menu.cc:294 src/wx/content_panel.cc:477
msgid "Choose a folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: src/wx/system_font_dialog.cc:33
msgid "Choose a font"
msgstr "选择字体"

#: src/wx/fonts_dialog.cc:159
msgid "Choose a font file"
msgstr "选择一个字体文件"

#: src/wx/christie_certificate_panel.cc:84
msgid "Christie"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:112
msgid "Cinema and screen database file"
msgstr "放映厅和银幕数据库文件"

#: src/wx/content_widget.h:79
msgid "Click the button to set all selected content to the same value."
msgstr "单击该按钮可将所有选定的内容为相同的值。"

#: src/wx/closed_captions_dialog.cc:41
msgid "Closed captions"
msgstr "隐藏式字幕"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:75
msgid "Colour"
msgstr "色彩空间"

#: src/wx/content_colour_conversion_dialog.cc:38 src/wx/video_panel.cc:169
msgid "Colour conversion"
msgstr "色彩转换"

#. / TRANSLATORS: translate the word "Custom" here; do not include the "Colour|" prefix
#: src/wx/video_panel.cc:177
msgid "Colour|Custom"
msgstr "自定义"

#: src/wx/video_waveform_dialog.cc:60
msgid "Component"
msgstr "结构"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:107
msgid "Configuration file"
msgstr "配置文件"

#. / TRANSLATORS: translate the word "Timing" here; do not include the "Config|" prefix
#: src/wx/full_config_dialog.cc:1483
msgid "Config|Timing"
msgstr "时间设置"

#: src/wx/confirm_kdm_email_dialog.cc:33
msgid "Confirm KDM email"
msgstr "确认接收KDM的电子邮件地址"

#: src/wx/dcp_panel.cc:812
msgid "Container"
msgstr "封装格式"

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:169 src/wx/audio_mapping_view.cc:171
#: src/wx/film_editor.cc:54
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/wx/content_properties_dialog.cc:38
msgid "Content Properties"
msgstr "内容属性"

#: src/wx/dcp_panel.cc:97
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:297
msgid "Content directory"
msgstr "内容目录"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:38
msgid "Content version"
msgstr "内容版本"

#: src/wx/video_waveform_dialog.cc:63
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: src/wx/text_panel.cc:95
msgid "Coord|Y"
msgstr "坐标轴|Y"

#: src/wx/dcp_panel.cc:87
msgid "Copy as name"
msgstr "复制名称"

#: src/wx/config_dialog.cc:268
#, fuzzy
msgid "CoreAudio"
msgstr "音频"

#: src/wx/audio_dialog.cc:279
msgid "Could not analyse audio."
msgstr "无法分析音频。"

#: src/wx/qube_certificate_panel.cc:62
#, fuzzy, c-format
msgid "Could not find serial number %s"
msgstr "无法导入证书文件 (%s)"

#: src/wx/config_dialog.cc:502
#, c-format
msgid "Could not import certificate (%s)"
msgstr "无法导入证书文件 (%s)"

#: src/wx/content_menu.cc:383
msgid "Could not load KDM"
msgstr "无法加载 KDM"

#: src/wx/screen_dialog.cc:71
#, fuzzy, c-format
msgid "Could not load certficate (%s)"
msgstr "无法导入证书文件 (%s)"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:367
#, fuzzy
msgid "Could not load image file."
msgstr "无法读取证书文件."

#: src/wx/config_dialog.cc:528 src/wx/config_dialog.cc:752
#: src/wx/download_certificate_panel.cc:60 src/wx/screen_dialog.cc:201
#: src/wx/screen_dialog.cc:206
msgid "Could not read certificate file."
msgstr "无法读取证书文件."

#: src/wx/qube_certificate_panel.cc:47
#, fuzzy
msgid "Could not read certificates from Qube server."
msgstr "无法读取证书文件."

#: src/wx/config_dialog.cc:742
#, c-format
msgid "Could not read key file; file is too long (%s)"
msgstr "无法读取Key文件，因为文件过长 (%s)"

#: src/wx/film_viewer.cc:642
msgid ""
"Could not set up audio output.  There will be no audio during the preview."
msgstr "不能设置音频输出。因此预览时将没有音频输出."

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1310
msgid "Cover Sheet"
msgstr "封面"

#: src/wx/film_name_location_dialog.cc:44
msgid "Create in folder"
msgstr "创建文件夹"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:140
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: src/wx/audio_dialog.cc:437
#, c-format
msgid "Cursor: %.1fdB at %s"
msgstr ""

#: src/wx/audio_dialog.cc:431
msgid "Cursor: none"
msgstr ""

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:164 src/wx/audio_mapping_view.cc:165
#: src/wx/film_editor.cc:56 src/wx/player_information.cc:55
msgid "DCP"
msgstr "DCP"

#: src/wx/dcp_text_track_dialog.cc:27
msgid "DCP Text Track"
msgstr "DCP文字轨道"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1456
msgid "DCP asset filename format"
msgstr "DCP内容的文件名格式"

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:47
msgid "DCP directory"
msgstr "DCP目录"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1444
msgid "DCP metadata filename format"
msgstr "DCP元数据的文件名格式"

#: src/wx/export_dialog.cc:36
#, fuzzy
msgid "DCP subtitles"
msgstr "使用字幕"

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:51
msgid "DCP validates OK."
msgstr "DCP是正常的."

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:32
msgid "DCP verification"
msgstr "DCP验证"

#: src/wx/about_dialog.cc:51 src/wx/content_view.cc:78 src/wx/job_view.cc:154
#: src/wx/wx_util.cc:140 src/wx/wx_util.cc:157 src/wx/wx_util.cc:166
msgid "DCP-o-matic"
msgstr "DCP-o-matic"

#: src/wx/audio_dialog.cc:155
#, c-format
msgid "DCP-o-matic audio - %s"
msgstr "DCP-o-matic音频 - %s"

#: src/wx/initial_setup_dialog.cc:27
msgid "DCP-o-matic setup"
msgstr "DCP-o-matic 设置"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:128
msgid "Debug log file"
msgstr "Debug文件"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1485
msgid "Debug: decode"
msgstr "解码"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1489
msgid "Debug: email sending"
msgstr "发送到邮箱"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1487
msgid "Debug: encode"
msgstr "编码"

#: src/wx/player_information.cc:169
#, c-format
msgid "Decode resolution: %dx%d"
msgstr "解码分辨率: %dx%d"

#: src/wx/config_dialog.cc:803 src/wx/config_dialog.cc:837
msgid "Decrypting KDMs"
msgstr "解密KDMs中"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:353
msgid "Default DCP audio channels"
msgstr "默认DCP音频通道"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:337
msgid "Default ISDCF name details"
msgstr "默认ISDCF名称的详细信息"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:358
msgid "Default JPEG2000 bandwidth"
msgstr "默认JPEG2000码率"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:379
msgid "Default KDM directory"
msgstr "默认KDM目录"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:367
msgid "Default audio delay"
msgstr "默认音频延迟"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:341
msgid "Default container"
msgstr "默认显示比例"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:349
msgid "Default content type"
msgstr "默认类型"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:329
msgid "Default directory for new films"
msgstr "新工程默认目录"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:321
msgid "Default duration of still images"
msgstr "默认持续时间(黑场)"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:345
msgid "Default scale-to"
msgstr "默认缩放比例"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:375
msgid "Default standard"
msgstr "默认打包标准类型"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:388
msgid "Default to enabling upload of DCP to TMS"
msgstr "默认开启DCP自动上传到TMS"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:303
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: src/wx/audio_panel.cc:78
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: src/wx/dcp_panel.cc:86 src/wx/job_view.cc:74
msgid "Details..."
msgstr "详细..."

#: src/wx/monitor_dialog.cc:32
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:476
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/wx/config_dialog.cc:270
msgid "Direct Sound"
msgstr ""

#: src/wx/dolby_doremi_certificate_panel.cc:206
msgid "Dolby / Doremi"
msgstr "杜比 / 哆来咪"

#: src/wx/confirm_kdm_email_dialog.cc:42 src/wx/recreate_chain_dialog.cc:40
msgid "Don't ask this again"
msgstr "不再询问"

#: src/wx/confirm_kdm_email_dialog.cc:33
msgid "Don't send emails"
msgstr "不发送电子邮件"

#: src/wx/hints_dialog.cc:57
msgid "Don't show hints again"
msgstr "不再显示小提示"

#: src/wx/nag_dialog.cc:37
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不再显示小提示"

#: src/wx/download_certificate_dialog.cc:41
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/wx/download_certificate_dialog.cc:34
msgid "Download certificate"
msgstr "下载证书"

#: src/wx/screen_dialog.cc:135
msgid "Download..."
msgstr "下载..."

#: src/wx/download_certificate_panel.cc:73
msgid "Downloading certificate"
msgstr "下载证书"

#: src/wx/player_information.cc:93
#, c-format
msgid "Dropped frames: %d"
msgstr "丢帧: %d"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:98
msgid "Dual-screen displays"
msgstr "双屏幕显示"

#: src/wx/config_dialog.cc:276
msgid "Dummy"
msgstr ""

#: src/wx/player_config_dialog.cc:427
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: src/wx/content_panel.cc:140
msgid "Earlier"
msgstr "上移"

#: src/wx/screens_panel.cc:61
msgid "Edit Cinema..."
msgstr "编辑影院…"

#: src/wx/screens_panel.cc:67
msgid "Edit Screen..."
msgstr "编辑放映厅服务器（证书）"

#: src/wx/screens_panel.cc:172
msgid "Edit cinema"
msgstr "编辑影院"

#: src/wx/screens_panel.cc:248
msgid "Edit screen"
msgstr "编辑放映厅服务器（证书）"

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:72 src/wx/dcp_panel.cc:109
#: src/wx/fonts_dialog.cc:64 src/wx/full_config_dialog.cc:338
#: src/wx/video_panel.cc:167 src/wx/video_panel.cc:178
#: src/wx/editable_list.h:108
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:78
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:81
msgid "Effect colour"
msgstr "效果颜色"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:744 src/wx/full_config_dialog.cc:1160
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: src/wx/email_dialog.cc:29 src/wx/email_dialog.cc:31
msgid "Email address"
msgstr "发件人地址"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:65
msgid "Email addresses for KDM delivery"
msgstr "发送KDM到邮箱"

#: src/wx/servers_list_dialog.cc:33
msgid "Encoding Servers"
msgstr "编码服务器"

#: src/wx/dcp_panel.cc:101
msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

#: src/wx/text_view.cc:60
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/wx/report_problem_dialog.cc:111
#, c-format
msgid "Enter your email address for the contact, not %s"
msgstr "请输入您的电子邮件地址，不是 %s"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1480
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/wx/config_dialog.cc:425
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/wx/config_dialog.cc:808
msgid "Export KDM decryption certificate..."
msgstr "导出KDM解密证书…"

#: src/wx/config_dialog.cc:810
msgid "Export all KDM decryption settings..."
msgstr "导出所有KDM加密设置…"

#: src/wx/config_dialog.cc:449
msgid "Export chain..."
msgstr "导出密匙…"

#: src/wx/export_dialog.cc:58
msgid "Export film"
msgstr "导出工程"

#: src/wx/config_dialog.cc:442 src/wx/full_config_dialog.cc:115
msgid "Export..."
msgstr "导出…"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:677
msgid "FTP (for Dolby)"
msgstr "FTP (Dolby)"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:63
msgid "Facility (e.g. DLA)"
msgstr "设备(例如:DLA)"

#: src/wx/video_panel.cc:143
msgid "Fade in"
msgstr "淡入"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:89
msgid "Fade in time"
msgstr "淡入时间"

#: src/wx/video_panel.cc:146
msgid "Fade out"
msgstr "淡出"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:92
msgid "Fade out time"
msgstr "淡出时间"

#: src/wx/fonts_dialog.cc:56
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/wx/kdm_dialog.cc:143
#, c-format
msgid "File %s already exists.  Do you want to overwrite it?"
msgstr "已存在文件 %s ，是否覆盖？"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:79
msgid "Filename format"
msgstr "文件名格式"

#: src/wx/film_name_location_dialog.cc:41
msgid "Film name"
msgstr "工程名称"

#: src/wx/filter_dialog.cc:33 src/wx/video_panel.cc:165
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:122
msgid ""
"Find integrated loudness, true peak and loudness range when analysing audio"
msgstr "发现响度，峰值和响度范围不合标准"

#: src/wx/content_menu.cc:74
msgid "Find missing..."
msgstr "查询失败..."

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:120
msgid "Finding the colours in these subtitles..."
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:116
msgid "First frame of composition"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:122
msgid "First frame of end credits"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:120
msgid "First frame of intermission"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:124
msgid "First frame of moving credits"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:118
msgid "First frame of title credits"
msgstr ""

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:75
msgid "Folder / ZIP name format"
msgstr "文件夹/ZIP名称格式"

#: src/wx/new_dkdm_folder_dialog.cc:26
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: src/wx/fonts_dialog.cc:39
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: src/wx/text_panel.cc:107
msgid "Fonts..."
msgstr "字体..."

#: src/wx/kdm_advanced_dialog.cc:35
msgid "Forensically mark audio"
msgstr ""

#: src/wx/kdm_advanced_dialog.cc:31
msgid "Forensically mark video"
msgstr ""

#: src/wx/export_dialog.cc:60
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/wx/dcp_panel.cc:819
msgid "Frame Rate"
msgstr "帧率"

#: src/wx/image_sequence_dialog.cc:30
msgid "Frame rate"
msgstr "帧率"

#: src/wx/player_information.cc:139
#, c-format
msgid "Frame rate: %d"
msgstr "帧速率: %d"

#: src/wx/about_dialog.cc:67
msgid "Free, open-source DCP creation from almost anything."
msgstr "免费的DCP打包软件."

#: src/wx/kdm_timing_panel.cc:37
msgid "From"
msgstr "起始"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:901 src/wx/full_config_dialog.cc:1168
msgid "From address"
msgstr "发件人地址"

#: src/wx/film_name_location_dialog.cc:60
msgid "From template"
msgstr "从模板"

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:70 src/wx/full_config_dialog.cc:151
msgid "Full"
msgstr "总"

#: src/wx/video_panel.cc:182
msgid "Full (JPEG, 0-255)"
msgstr ""

#: src/wx/timing_panel.cc:90
msgid "Full length"
msgstr "总长度"

#: src/wx/initial_setup_dialog.cc:48
msgid "Full mode"
msgstr "显示全部设置"

#: src/wx/dcp_panel.cc:116
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: src/wx/gdc_certificate_panel.cc:68
msgid "GDC"
msgstr "GDC"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1031
msgid "GDC password"
msgstr "GDC 密码"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1027
msgid "GDC user name"
msgstr "GDC 用户名"

#: src/wx/audio_panel.cc:65
msgid "Gain"
msgstr "增益(+/-)"

#: src/wx/gain_calculator_dialog.cc:29
msgid "Gain Calculator"
msgstr "增益计算"

#: src/wx/audio_gain_dialog.cc:29
#, c-format
msgid "Gain for content channel %d in DCP channel %d"
msgstr "从内容通道  %d 到DCP %d 通道进行增益调整"

#: src/wx/content_properties_dialog.cc:71 src/wx/full_config_dialog.cc:1476
msgid "General"
msgstr "普通"

#: src/wx/screen_dialog.cc:134
msgid "Get from file..."
msgstr "从文件获取…"

#: src/wx/hints_dialog.cc:68
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/wx/playhead_to_timecode_dialog.cc:29
#: src/wx/playhead_to_frame_dialog.cc:31
msgid "Go to"
msgstr "跳转"

#: src/wx/playhead_to_frame_dialog.cc:28
msgid "Go to frame"
msgstr "跳转到帧"

#: src/wx/playhead_to_timecode_dialog.cc:26
msgid "Go to timecode"
msgstr "跳转到时间码"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:139
msgid "Green chromaticity"
msgstr "绿色色度"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:405
msgid "Guess from content"
msgstr "匹配源"

#: src/wx/batch_job_view.cc:45
msgid "Higher priority"
msgstr "高场优先"

#: src/wx/hints_dialog.cc:41
msgid "Hints"
msgstr "温馨提示"

#: src/wx/servers_list_dialog.cc:43
msgid "Host"
msgstr "服务器"

#: src/wx/server_dialog.cc:40
msgid "Host name or IP address"
msgstr "服务器地址或IP地址"

#: src/wx/gain_calculator_dialog.cc:34
msgid "I want to play this back at fader"
msgstr "使用推子"

#: src/wx/fonts_dialog.cc:48
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:660
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:596
msgid "IP address / host name"
msgstr "IP地址/服务器地址"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:36
msgid "ISDCF name"
msgstr "ISDCF名称"

#: src/wx/config_dialog.cc:891
#, fuzzy
msgid ""
"If you continue with this operation you will no longer be able to use any "
"DKDMs that you have created with the current certificates and key.  Also, "
"any KDMs that have been sent to you for those certificates will become "
"useless.  Proceed with caution!"
msgstr ""
"如果继续您将无法使用之前生成的所有数字母版DKDM和KDM。\n"
"谨慎操作!"

#: src/wx/config_dialog.cc:941
#, fuzzy
msgid ""
"If you continue with this operation you will no longer be able to use any "
"DKDMs that you have created.  Also, any KDMs that have been sent to you will "
"become useless.  Proceed with caution!"
msgstr ""
"如果继续您将无法使用之前生成的所有数字母版DKDM和KDM。\n"
"谨慎操作!"

#: src/wx/video_waveform_dialog.cc:70
msgid "Image X position"
msgstr "画面 X 轴位置"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:100
msgid "Image on primary, controls on secondary"
msgstr "主屏幕显示画面，副屏幕显示控制器"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:101
msgid "Image on secondary, controls on primary"
msgstr "主屏幕显示控制器，副屏幕显示画面"

#: src/wx/config_dialog.cc:812
msgid "Import all KDM decryption settings..."
msgstr "导入所有KDM解密设置…"

#: src/wx/config_dialog.cc:440
msgid "Import..."
msgstr "导入…"

#: src/wx/nag_dialog.cc:30
msgid "Important notice"
msgstr "重要提示"

#: src/wx/servers_list_dialog.cc:89
msgid "Incorrect version"
msgstr "错误的内容版本"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:68
msgid "Input gamma"
msgstr "伽马值"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:58
msgid "Input gamma correction"
msgstr "伽玛校正"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:73
msgid "Input power"
msgstr "功率"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:60
msgid "Input transfer function"
msgstr "输入变换功能"

#: src/wx/audio_dialog.cc:403
#, c-format
msgid "Integrated loudness %.2f LUFS"
msgstr "平均响度 %.2f LUFS"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:92
msgid "Interface complexity"
msgstr ""

#: src/wx/config_dialog.cc:632
msgid "Intermediate"
msgstr "公钥"

#: src/wx/make_chain_dialog.cc:68
msgid "Intermediate common name"
msgstr "公钥名称"

#: src/wx/dcp_panel.cc:159 src/wx/full_config_dialog.cc:429
msgid "Interop"
msgstr "Interop"

#: src/wx/config_dialog.cc:929
msgid "Invalid DCP-o-matic export file"
msgstr "DCP-o-matic无法输出此类格式"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:207
msgid "Inverse 2.6 gamma correction on output"
msgstr "输出时添加反转的2.6伽马值"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:136
msgid "Issuer"
msgstr "发行"

#: src/wx/config_dialog.cc:272
msgid "JACK"
msgstr ""

#: src/wx/dcp_panel.cc:831
msgid ""
"JPEG2000 bandwidth\n"
"for newly-encoded data"
msgstr "JPEG2000码率"

#: src/wx/content_menu.cc:73
msgid "Join"
msgstr "创建"

#: src/wx/controls.cc:84
msgid "Jump to selected content"
msgstr "跳转到已选择的内容"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:880
msgid "KDM Email"
msgstr "邮件发送 KDM"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:307
msgid "KDM directory"
msgstr "KDM目录"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:134
msgid "KDM server URL"
msgstr "KDM服务器地址"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:58
msgid "KDM type"
msgstr "KDM类型"

#. / TRANSLATORS: translate the word "Timing" here; do not include the "KDM|" prefix
#: src/wx/kdm_dialog.cc:81
msgid "KDM|Timing"
msgstr "KDM有效期"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:71
msgid "Keep video and subtitles in sequence"
msgstr "保持视频序列和字幕序列"

#: src/wx/dcp_panel.cc:107 src/wx/key_dialog.cc:29 src/wx/key_dialog.cc:31
msgid "Key"
msgstr "键值"

#: src/wx/config_dialog.cc:791
msgid "Keys"
msgstr "键值"

#: src/wx/rating_dialog.cc:31
msgid "Label"
msgstr ""

#: src/wx/dcp_text_track_dialog.cc:31 src/wx/send_i18n_dialog.cc:45
#: src/wx/text_panel.cc:148
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/wx/markers_dialog.cc:117
msgid "Last frame of composition"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:123
msgid "Last frame of end credits"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:121
msgid "Last frame of intermission"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:125
msgid "Last frame of moving credits"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:119
msgid "Last frame of title credits"
msgstr ""

#: src/wx/content_panel.cc:144
msgid "Later"
msgstr "下移"

#: src/wx/config_dialog.cc:630
msgid "Leaf"
msgstr "私钥"

#: src/wx/make_chain_dialog.cc:79
msgid "Leaf common name"
msgstr "私钥名称"

#: src/wx/config_dialog.cc:434
msgid "Leaf private key"
msgstr "私钥"

#: src/wx/config_dialog.cc:454
msgid "Leaf private key does not match leaf certificate!"
msgstr "私人秘钥private key与提供的证书certificate不匹配!"

#: src/wx/controls.cc:80
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: src/wx/video_panel.cc:103
msgid "Left crop"
msgstr "左裁切"

#: src/wx/content_properties_dialog.cc:80
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: src/wx/player_information.cc:155
msgid "Length: %1 (%2 frames)"
msgstr "长度: %1 (%2 帧)"

#: src/wx/text_panel.cc:99
msgid "Line spacing"
msgstr "行间距"

#: src/wx/screen_dialog.cc:56
msgid "Load certificate..."
msgstr "载入证书..."

#: src/wx/player_config_dialog.cc:278
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:139
#, fuzzy
msgid "Lock file"
msgstr "字体文件"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1474
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: src/wx/audio_dialog.cc:412
#, c-format
msgid "Loudness range %.2f LU"
msgstr "响度范围 %.2f LU"

#: src/wx/batch_job_view.cc:48
msgid "Lower priority"
msgstr "低场优先"

#: src/wx/content_panel.cc:740
msgid "MISSING: "
msgstr "丢失: "

#: src/wx/export_dialog.cc:40
msgid "MOV files (*.mov)|*.mov"
msgstr "MOV 文件 (*.mov)|*.mov"

#: src/wx/export_dialog.cc:35
msgid "MP4 / H.264"
msgstr "MP4/H.264"

#: src/wx/export_dialog.cc:41
msgid "MP4 files (*.mp4)|*.mp4"
msgstr "MP4 文件 (*.mp4)|*.mp4"

#: src/wx/hints_dialog.cc:67
msgid "Make DCP"
msgstr "创建DCP"

#: src/wx/self_dkdm_dialog.cc:51
msgid "Make DKDM for DCP-o-matic"
msgstr "制作 KDM(DCP-o-matic)"

#: src/wx/kdm_dialog.cc:57 src/wx/kdm_dialog.cc:109
msgid "Make KDMs"
msgstr "创建KDM"

#: src/wx/make_chain_dialog.cc:35
msgid "Make certificate chain"
msgstr "创建证书"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:494
msgid "Manufacture week"
msgstr "制造周"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:495
msgid "Manufacture year"
msgstr "制造年份"

#: src/wx/monitor_dialog.cc:34 src/wx/player_config_dialog.cc:491
msgid "Manufacturer ID"
msgstr "制造商 ID"

#: src/wx/monitor_dialog.cc:36
msgid "Manufacturer product code"
msgstr "制造商的产品编码"

#: src/wx/kdm_advanced_dialog.cc:40
#, fuzzy
msgid "Mark all audio channels"
msgstr "默认DCP音频通道"

#: src/wx/kdm_advanced_dialog.cc:44
msgid "Mark audio channels up to (and including)"
msgstr ""

#: src/wx/markers_dialog.cc:109
msgid "Markers"
msgstr ""

#: src/wx/dcp_panel.cc:123
#, fuzzy
msgid "Markers..."
msgstr "属性..."

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:85
msgid "Mastered luminance (e.g. 14fl)"
msgstr "要求亮度(例如:14FL)"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:129
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1400
msgid "Maximum JPEG2000 bandwidth"
msgstr "最大JPEG2000码率"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1436
msgid "Maximum number of frames to store per thread"
msgstr "设置每个线程处理的最大帧数"

#: src/wx/dcp_panel.cc:833 src/wx/full_config_dialog.cc:362
#: src/wx/full_config_dialog.cc:1404
msgid "Mbit/s"
msgstr "Mbit/s"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1156
msgid "Message box"
msgstr "信箱"

#: src/wx/metadata_dialog.cc:44
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: src/wx/dcp_panel.cc:124
msgid "Metadata..."
msgstr ""

#: src/wx/export_dialog.cc:64
msgid "Mix audio down to stereo"
msgstr "将所有音频轨混到一个双声道轨"

#: src/wx/config_move_dialog.cc:29
msgid "Move configuration"
msgstr "移动设置"

#: src/wx/move_to_dialog.cc:32
msgid "Move content"
msgstr "分卷内容"

#: src/wx/content_panel.cc:141
msgid "Move the selected piece of content earlier in the film."
msgstr "前移选择内容."

#: src/wx/content_panel.cc:145
msgid "Move the selected piece of content later in the film."
msgstr "后移选择内容."

#: src/wx/timing_panel.cc:89
msgid "Move to start of reel"
msgstr "分卷设置"

#: src/wx/video_panel.cc:479
msgid "Multiple content selected"
msgstr "选择多个文件"

#: src/wx/content_widget.h:70
msgid "Multiple values"
msgstr "多值"

#: src/wx/dir_picker_ctrl.cc:54
msgid "My Documents"
msgstr "我的文档"

#: src/wx/report_problem_dialog.cc:53
msgid "My problem is"
msgstr "错误内容"

#: src/wx/content_panel.cc:744
msgid "NEEDS KDM: "
msgstr "需要KDM: "

#: src/wx/content_panel.cc:748
msgid "NEEDS OV: "
msgstr "需要OV: "

#: src/wx/cinema_dialog.cc:50 src/wx/dcp_panel.cc:81
#: src/wx/dcp_text_track_dialog.cc:29 src/wx/screen_dialog.cc:112
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/wx/player_information.cc:131
msgid "Needs KDM"
msgstr "需要KDM"

#: src/wx/player_information.cc:126
msgid "Needs OV"
msgstr "需要OV"

#: src/wx/rename_template_dialog.cc:26
msgid "New name"
msgstr "新名称"

#: src/wx/update_dialog.cc:39
msgid "New versions of DCP-o-matic are available."
msgstr "有新版本的DCP-o-matic可用."

#: src/wx/barco_alchemy_certificate_panel.cc:49
msgid ""
"No Barco username/password configured.  Add your account details to the "
"Accounts page in Preferences."
msgstr ""

#: src/wx/christie_certificate_panel.cc:43
msgid ""
"No Christie username/password configured.  Add your account details to the "
"Accounts page in Preferences."
msgstr ""

#: src/wx/player_information.cc:114
msgid "No DCP loaded."
msgstr "没有选择DCP."

#: src/wx/gdc_certificate_panel.cc:43
msgid ""
"No GDC username/password configured.  Add your account details to the "
"Accounts page in Preferences."
msgstr ""

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:587
#, fuzzy, c-format
msgid "No audio will be passed from content channel '%s' to DCP channel '%s'."
msgstr "视频中没有音频，从 %d 到 %d 通道的DCP."

#: src/wx/content_panel.cc:496
msgid "No content found in this folder."
msgstr "文件夹中没有找到文件."

#. /OUTLINE/SHADOW variables
#: src/wx/dcp_panel.cc:945 src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:141
#: src/wx/video_panel.cc:166 src/wx/video_panel.cc:171
#: src/wx/video_panel.cc:387
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:60 src/wx/screen_dialog.cc:117
msgid "Notes"
msgstr "记录"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1139
msgid "Notifications"
msgstr "提醒"

#: src/wx/job_view.cc:83
msgid "Notify when complete"
msgstr "结束时提醒"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:102
msgid "Number of threads DCP-o-matic encode server should use"
msgstr "多个DCP-o-matic 编码服务器将被使用"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:97
msgid "Number of threads DCP-o-matic should use"
msgstr "多个DCP-o-matic 将被使用"

#: src/wx/config_dialog.cc:275
msgid "OSS"
msgstr ""

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:69
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/wx/text_panel.cc:83
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1431
msgid "Only servers encode"
msgstr "仅在编码服务器编码"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1495
msgid "Open console window"
msgstr "打开控制台窗口"

#: src/wx/content_panel.cc:149
msgid "Open the timeline for the film."
msgstr "打开工程时间线."

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1503 src/wx/player_config_dialog.cc:108
msgid "OpenGL (faster)"
msgstr ""

#: src/wx/system_information_dialog.cc:41
#, fuzzy
msgid "OpenGL version"
msgstr "临时版本"

#: src/wx/make_chain_dialog.cc:52
msgid "Organisation"
msgstr "团队"

#: src/wx/make_chain_dialog.cc:54
msgid "Organisational unit"
msgstr "组织"

#: src/wx/screen_dialog.cc:142
msgid "Other trusted devices"
msgstr "其它可信设备(服务器设备)"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:761
msgid "Outgoing mail server"
msgstr "发送邮件服务器地址"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:142
msgid "Outline"
msgstr "缩略视图"

#: src/wx/controls.cc:77
msgid "Outline content"
msgstr "缩略视图内容"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:84
msgid "Outline width"
msgstr "轮廓线宽度"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:306
#, fuzzy
msgid "Outline width cannot be set unless you are burning in captions"
msgstr "只有选择烧录字幕才能显示轮廓线"

#: src/wx/kdm_dialog.cc:103 src/wx/self_dkdm_dialog.cc:68
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/wx/export_dialog.cc:79
msgid "Output file"
msgstr "输出文件"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:205
msgid "Output gamma correction"
msgstr "输出伽玛校正"

#: src/wx/config_move_dialog.cc:31
msgid "Overwrite this file with current configuration"
msgstr "使用正确的设置改写这个文件"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:672 src/wx/full_config_dialog.cc:785
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/wx/paste_dialog.cc:25
msgid "Paste"
msgstr "黏贴"

#: src/wx/paste_dialog.cc:30
msgid "Paste audio settings"
msgstr "黏贴音频设置"

#: src/wx/paste_dialog.cc:33
msgid "Paste subtitle and caption settings"
msgstr "黏贴字幕位置和设置"

#: src/wx/paste_dialog.cc:27
msgid "Paste video settings"
msgstr "黏贴视频设置"

#: src/wx/about_dialog.cc:146
msgid "Patrons"
msgstr ""

#: src/wx/normal_job_view.cc:38 src/wx/normal_job_view.cc:54
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/wx/audio_dialog.cc:117
msgid "Peak"
msgstr "最佳"

#: src/wx/audio_panel.cc:371
#, c-format
msgid "Peak: %.2fdB"
msgstr "最佳值 %.2fdB"

#: src/wx/audio_panel.cc:373
msgid "Peak: unknown"
msgstr "最佳值: 未知"

#: src/wx/player_information.cc:73
msgid "Performance"
msgstr "偏好设置"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:420
msgid "Period"
msgstr "时段"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:774
msgid "Plain"
msgstr ""

#: src/wx/standard_controls.cc:30
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/wx/timing_panel.cc:98
msgid "Play length"
msgstr "播放长度"

#: src/wx/config_dialog.cc:160
msgid "Play sound via"
msgstr "声音播放设备"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:302
msgid "Playlist directory"
msgstr "播放列表目录"

#: src/wx/report_problem_dialog.cc:106
msgid ""
"Please enter an email address so that we can contact you with any queries "
"about the problem."
msgstr "请输入您的电子邮件，以便我们可以与您取得联系。"

#: src/wx/audio_plot.cc:100
msgid "Please wait; audio is being analysed..."
msgstr "请稍等，正在解析音频..."

#: src/wx/timing_panel.cc:87
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:69
msgid "Pre-release"
msgstr "预发布(点映版)"

#: src/wx/export_dialog.cc:34
msgid "ProRes"
msgstr "ProRes"

#: src/wx/dcp_panel.cc:943
msgid "Processor"
msgstr "处理类型"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:492
msgid "Product code"
msgstr "产品编码"

#: src/wx/content_menu.cc:75
msgid "Properties..."
msgstr "属性..."

#: src/wx/full_config_dialog.cc:656
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/wx/config_dialog.cc:274
msgid "PulseAudio"
msgstr "PulseAudio"

#: src/wx/export_dialog.cc:69
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: src/wx/qube_certificate_panel.cc:80
msgid "Qube"
msgstr ""

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:125
msgid "RGB to XYZ conversion"
msgstr "RGB转换到XYZ(色彩空间)"

#: src/wx/audio_dialog.cc:118
msgid "RMS"
msgstr "RMS"

#: src/wx/key_dialog.cc:51
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/wx/video_panel.cc:180
msgid "Range"
msgstr ""

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:57
msgid "Rating (e.g. 15)"
msgstr "评级 (例如:15)"

#: src/wx/metadata_dialog.cc:58 src/wx/rating_dialog.cc:25
#, fuzzy
msgid "Ratings"
msgstr "警告"

#: src/wx/dcp_panel.cc:835
msgid "Re-encode JPEG2000 data from input"
msgstr "对输入内容重新进行JPEG2000编码"

#: src/wx/content_menu.cc:76
msgid "Re-examine..."
msgstr "重新制作..."

#: src/wx/config_dialog.cc:447
msgid "Re-make certificates and key..."
msgstr "重新创建证书和密钥..."

#: src/wx/player_config_dialog.cc:507
msgid "Read current devices"
msgstr "读取当前设备"

#: src/wx/content_view.cc:78
msgid "Reading content directory"
msgstr "读取内容目录中"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:112
msgid "Rec. 601"
msgstr "Rec. 601"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:113
msgid "Rec. 709"
msgstr "Rec. 709"

#: src/wx/screen_dialog.cc:129
msgid "Recipient certificate"
msgstr "接受证书(设备)"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:72
msgid "Red band"
msgstr "限制"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:132
msgid "Red chromaticity"
msgstr "红色色度"

#: src/wx/timeline_reels_view.cc:85
#, c-format
msgid "Reel %d"
msgstr "卷 %d"

#: src/wx/dcp_panel.cc:114
msgid "Reel length"
msgstr "卷大小"

#: src/wx/dcp_panel.cc:111
msgid "Reels"
msgstr "卷"

#. / TRANSLATORS: translate the word "Custom" here; do not include the "Reel|" prefix
#: src/wx/dcp_panel.cc:154
msgid "Reel|Custom"
msgstr "分卷|自定义"

#: src/wx/config_dialog.cc:423 src/wx/content_menu.cc:83
#: src/wx/content_panel.cc:136 src/wx/templates_dialog.cc:53
#: src/wx/editable_list.h:111
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/wx/screens_panel.cc:63
msgid "Remove Cinema"
msgstr "移除影院"

#: src/wx/screens_panel.cc:69
msgid "Remove Screen"
msgstr "移除厅放映服务器（证书）"

#: src/wx/content_panel.cc:137
msgid "Remove the selected piece of content from the film."
msgstr "从工程中删除所选项目."

#: src/wx/rename_template_dialog.cc:24
msgid "Rename template"
msgstr "重命名模板"

#: src/wx/templates_dialog.cc:51
msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

#: src/wx/repeat_dialog.cc:27
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: src/wx/repeat_dialog.cc:25
msgid "Repeat Content"
msgstr "重复内容"

#: src/wx/content_menu.cc:72
msgid "Repeat..."
msgstr "重复..."

#: src/wx/report_problem_dialog.cc:37
msgid "Report A Problem"
msgstr "报告问题"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:924 src/wx/full_config_dialog.cc:1195
msgid "Reset to default subject and text"
msgstr "恢复到默认"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1326
msgid "Reset to default text"
msgstr "恢复到默认"

#: src/wx/dcp_panel.cc:816
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:119
msgid "Respect KDM validity periods"
msgstr ""

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:127
msgid "Restore to original colours"
msgstr "恢复为原始色彩"

#: src/wx/normal_job_view.cc:57
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/wx/controls.cc:81
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: src/wx/audio_mapping_view.cc:607
msgid "Right click to change gain."
msgstr "右键单击要更改增益。"

#: src/wx/video_panel.cc:113
msgid "Right crop"
msgstr "右裁切"

#: src/wx/config_dialog.cc:628
msgid "Root"
msgstr "根"

#: src/wx/make_chain_dialog.cc:57
msgid "Root common name"
msgstr "根名称"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:64
msgid "S-Gamut3"
msgstr "索尼S-Gamut3"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:676
msgid "SCP (for AAM and Doremi)"
msgstr "SCP (用于AAM和Doremi)"

#: src/wx/dcp_panel.cc:158 src/wx/full_config_dialog.cc:428
msgid "SMPTE"
msgstr "SMPTE"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:776
msgid "SSL"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:775
msgid "STARTTLS"
msgstr ""

#: src/wx/audio_dialog.cc:372
#, c-format
msgid "Sample peak is %.2fdB at %s on %s"
msgstr "最佳值 %.2fdB 到 %s 在 %s"

#: src/wx/save_template_dialog.cc:29
msgid "Save template"
msgstr "保存模板"

#: src/wx/self_dkdm_dialog.cc:72
msgid "Save to KDM Creator tool's list"
msgstr "保存到创建KDM的工具列表"

#: src/wx/text_panel.cc:91
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: src/wx/video_panel.cc:149
msgid "Scale to"
msgstr "缩放到"

#: src/wx/kdm_dialog.cc:73
msgid "Screens"
msgstr "服务器"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:592
msgid "Search network for servers"
msgstr "搜索网络服务器（局域网）"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:67
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:98
msgid "Select CPL XML file"
msgstr "选择CPL文件"

#: src/wx/config_dialog.cc:493 src/wx/config_dialog.cc:568
#: src/wx/config_dialog.cc:950 src/wx/screen_dialog.cc:213
msgid "Select Certificate File"
msgstr "选择证书文件"

#: src/wx/config_dialog.cc:596
msgid "Select Chain File"
msgstr "选择私钥文件"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:198
msgid "Select Cinemas File"
msgstr "选择影院文件"

#: src/wx/config_dialog.cc:863
msgid "Select Export File"
msgstr "选择文件以输出"

#: src/wx/config_dialog.cc:898
msgid "Select File To Import"
msgstr "选择文件以导入"

#: src/wx/content_menu.cc:377
msgid "Select KDM"
msgstr "选择KDM"

#: src/wx/config_dialog.cc:734 src/wx/config_dialog.cc:770
msgid "Select Key File"
msgstr "选择密钥文件"

#: src/wx/content_menu.cc:403
msgid "Select OV"
msgstr "选择OV"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:124
msgid "Select activity log file"
msgstr "选择活动的日志文件"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:67
msgid "Select and move content"
msgstr "选择并移动内容"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:113
msgid "Select cinema and screen database file"
msgstr "选择电影和银幕的数据库文件"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:108
msgid "Select configuration file"
msgstr "选择配置文件"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:129
msgid "Select debug log file"
msgstr "选择debug文件"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:314
msgid "Select image file"
msgstr "选择图像文件"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:140
msgid "Select lock file"
msgstr "选择锁定文件"

#: src/wx/export_dialog.cc:80
msgid "Select output file"
msgstr "选择输出文件"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:123
msgid "Send by email"
msgstr "通过电子邮件发送"

#: src/wx/confirm_kdm_email_dialog.cc:33
msgid "Send emails"
msgstr "发送电子邮件"

#: src/wx/report_problem_dialog.cc:65
msgid "Send logs"
msgstr "发送日志"

#: src/wx/send_i18n_dialog.cc:30
msgid "Send translations"
msgstr "发送翻译"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:71
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:493
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: src/wx/download_certificate_panel.cc:44 src/wx/monitor_dialog.cc:38
msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

#: src/wx/server_dialog.cc:30
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:579
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: src/wx/timecode.cc:66 src/wx/timing_panel.cc:103
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: src/wx/markers_dialog.cc:53
#, fuzzy
msgid "Set from current position"
msgstr "裁剪当前位置"

#: src/wx/config_dialog.cc:119
msgid "Set language"
msgstr "设置语言"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:220
msgid "Set to"
msgstr "设置为"

#: src/wx/subtitle_appearance_dialog.cc:143
msgid "Shadow"
msgstr "字幕阴影"

#: src/wx/password_entry.cc:34
msgid "Show"
msgstr ""

#: src/wx/dcp_panel.cc:950
msgid "Show audio..."
msgstr "显示音频…"

#: src/wx/audio_panel.cc:62
msgid "Show graph of audio levels..."
msgstr "显示音频电平图…"

#: src/wx/dcp_panel.cc:100
msgid "Signed"
msgstr "签名"

#: src/wx/config_dialog.cc:823 src/wx/config_dialog.cc:850
msgid "Signing DCPs and KDMs"
msgstr "签名DCP和KDM"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:150
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1502 src/wx/player_config_dialog.cc:107
#, fuzzy
msgid "Simple (safer)"
msgstr "简单模式"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:62
msgid "Simple gamma"
msgstr "简单伽马值"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:63
msgid "Simple gamma, linearised for small values"
msgstr "简单伽马值，低位对齐"

#: src/wx/initial_setup_dialog.cc:46
msgid "Simple mode"
msgstr "简单模式"

#: src/wx/dcp_panel.cc:151
msgid "Single reel"
msgstr "签名卷"

#: src/wx/player_information.cc:137
#, c-format
msgid "Size: %dx%d"
msgstr "大小: %dx%d"

#: src/wx/audio_dialog.cc:128
msgid "Smoothing"
msgstr "平滑"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:70
msgid "Snap"
msgstr "临时"

#: src/wx/gain_calculator_dialog.cc:31
#, fuzzy
msgid "Sound processor"
msgstr "处理类型"

#: src/wx/dcp_panel.cc:152
msgid "Split by video content"
msgstr "根据内容进行分割"

#: src/wx/update_dialog.cc:47
msgid "Stable version "
msgstr "稳定版 "

#: src/wx/dcp_panel.cc:118
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: src/wx/text_view.cc:52
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/wx/move_to_dialog.cc:35
msgid "Start of reel"
msgstr "分卷数量"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:90
msgid "Start player as"
msgstr "启动播放器为"

#: src/wx/text_panel.cc:103
msgid "Stream"
msgstr "流"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:60
msgid "Studio (e.g. TCF)"
msgstr "工作室(例如:ROV)"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:897 src/wx/full_config_dialog.cc:1164
msgid "Subject"
msgstr "类目"

#: src/wx/about_dialog.cc:150
#, fuzzy
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: src/wx/export_dialog.cc:42
#, fuzzy
msgid "Subtitle files (*.xml)|*.xml"
msgstr "MOV 文件 (*.mov)|*.mov"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:44
#, fuzzy
msgid "Subtitle language (e.g. FR)"
msgstr "字幕语言(例如:QMS)"

#: src/wx/timeline_labels_view.cc:41 src/wx/timeline_labels_view.cc:75
msgid "Subtitles/captions"
msgstr "字幕/隐藏式字幕"

#: src/wx/player_information.cc:147
msgid "Subtitles: no"
msgstr "字幕: 关闭"

#: src/wx/player_information.cc:145
msgid "Subtitles: yes"
msgstr "字幕: 开启"

#: src/wx/system_information_dialog.cc:39
msgid "System information"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:639
msgid "TMS"
msgstr "TMS"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:664
msgid "Target path"
msgstr "目标路径"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:66
msgid "Temp version"
msgstr "临时版本"

#: src/wx/templates_dialog.cc:43
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/wx/save_template_dialog.cc:31
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: src/wx/save_template_dialog.cc:52 src/wx/templates_dialog.cc:126
msgid "Template names must not be empty."
msgstr "模板名称不能为空."

#: src/wx/templates_dialog.cc:33
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: src/wx/isdcf_metadata_dialog.cc:54
msgid "Territory (e.g. UK)"
msgstr "国别地区(例如:CN)"

#: src/wx/update_dialog.cc:53
msgid "Test version "
msgstr "测试版 "

#: src/wx/about_dialog.cc:212
msgid "Tested by"
msgstr "测试"

#: src/wx/kdm_timing_panel.cc:115
msgid "The 'until' time must be after the 'from' time."
msgstr "结束时间必须大于开始时间."

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:91
msgid "The PKL and CPL hashes disagree for a picture asset."
msgstr ""

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:100
msgid "The PKL and CPL hashes disagree for a sound asset."
msgstr ""

#: src/wx/content_menu.cc:363
msgid ""
"The content file(s) you specified are not the same as those that are "
"missing.  Either try again with the correct content file or remove the "
"missing content."
msgstr "文件不匹配，请删除不规范的文件或添加正确的文件."

#: src/wx/film_name_location_dialog.cc:121
msgid ""
"The directory %1 already exists and is not empty.  Are you sure you want to "
"use it?"
msgstr "已存在文件 %1 并不为空，是否覆盖？"

#: src/wx/config_move_dialog.cc:35
#, c-format
msgid ""
"The file %s already exists.  Do you want to use it as your new configuration "
"or overwrite it with your current configuration?"
msgstr "文件 %s 已经存在. 您希望将它作为新设置或是用现有设置覆盖他?"

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:79
msgid ""
"The hash of the CPL in the PKL does not agree with the CPL file.  This "
"probably means that the CPL file is corrupt."
msgstr ""

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:86
#, c-format
msgid ""
"The hash of the picture asset %s does not agree with the PKL file.  This "
"probably means that the asset file is corrupt."
msgstr ""

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:95
#, c-format
msgid ""
"The hash of the sound asset %s does not agree with the PKL file.  This "
"probably means that the asset file is corrupt."
msgstr ""

#: src/wx/verify_dcp_dialog.cc:82
msgid "The picture in a reel has an invalid frame rate"
msgstr "分卷包含的图像内容帧速率不可用"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:415
msgid "Theatre name"
msgstr "影院名称"

#: src/wx/hints_dialog.cc:132
msgid "There are no hints yet: project check in progress."
msgstr "检查工程中."

#: src/wx/hints_dialog.cc:130
msgid "There are no hints: everything looks good!"
msgstr "一切正常!"

#: src/wx/save_template_dialog.cc:55
msgid ""
"There is already a template with this name.  Do you want to overwrite it?"
msgstr "已存在同名模板，是否覆盖？"

#: src/wx/film_viewer.cc:180
msgid "There is not enough free memory to do that."
msgstr "内存不足."

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:127
msgid "This CPL contains no encrypted assets."
msgstr "该CPL没有包含加密内容."

#: src/wx/config_dialog.cc:510
msgid ""
"This file contains other certificates (or other data) after its first "
"certificate. Only the first certificate will be used."
msgstr "该文件调用多个证书文件，但只使用第一个。"

#: src/wx/kdm_cpl_panel.cc:147
msgid "This is not a valid CPL file"
msgstr "CPL文件无效"

#: src/wx/servers_list_dialog.cc:51
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: src/wx/config_dialog.cc:407 src/wx/screen_dialog.cc:54
#: src/wx/screen_dialog.cc:146
msgid "Thumbprint"
msgstr "指纹"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:42
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/wx/content_panel.cc:148
msgid "Timeline..."
msgstr "时间线…"

#: src/wx/content_panel.cc:166
#, fuzzy
msgid "Timing"
msgstr "计时器"

#. / TRANSLATORS: translate the word "Timing" here; do not include the "Timing|" prefix
#: src/wx/timing_panel.cc:56
msgid "Timing|Timing"
msgstr "计时器"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1172
msgid "To address"
msgstr "发送到地址"

#: src/wx/video_panel.cc:123
msgid "Top crop"
msgstr "顶端裁切"

#: src/wx/closed_captions_dialog.cc:62
msgid "Track"
msgstr ""

#: src/wx/instant_i18n_dialog.cc:28
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/wx/about_dialog.cc:142
msgid "Translated by"
msgstr "翻译"

#: src/wx/timing_panel.cc:97
msgid "Trim after current position"
msgstr "裁剪当前位置"

#: src/wx/timing_panel.cc:95
msgid "Trim from end"
msgstr "裁剪结束"

#: src/wx/timing_panel.cc:92
msgid "Trim from start"
msgstr "开始裁剪"

#: src/wx/timing_panel.cc:94
msgid "Trim up to current position"
msgstr "裁剪至当前位置"

#: src/wx/audio_dialog.cc:389
#, c-format
msgid "True peak is %.2fdB"
msgstr "最佳值 %.2fdB"

#: src/wx/screen_dialog.cc:52
msgid "Trusted Device"
msgstr "信任的设备"

#: src/wx/screen_dialog.cc:65
msgid "Trusted Device certificate"
msgstr "信任的设备证书"

#: src/wx/audio_dialog.cc:111 src/wx/config_dialog.cc:399
#: src/wx/video_panel.cc:91
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:99
msgid "UTC"
msgstr "时区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:55
msgid "UTC offset (time zone)"
msgstr "UTC偏差（时区）"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:100
msgid "UTC+1"
msgstr "东1区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:111
msgid "UTC+10"
msgstr "东10区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:112
msgid "UTC+11"
msgstr "东11区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:113
msgid "UTC+12"
msgstr "东12区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:101
msgid "UTC+2"
msgstr "东2区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:102
msgid "UTC+3"
msgstr "东3区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:103
msgid "UTC+4"
msgstr "东4区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:104
msgid "UTC+5"
msgstr "东5区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:105
msgid "UTC+5:30"
msgstr "东5:30区 (印度，斯里兰卡)"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:106
msgid "UTC+6"
msgstr "东6区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:107
msgid "UTC+7"
msgstr "东7区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:108
msgid "UTC+8"
msgstr "东8区 (北京时间)"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:109
msgid "UTC+9"
msgstr "东9区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:110
msgid "UTC+9:30"
msgstr "东9:30区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:98
msgid "UTC-1"
msgstr "西1区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:87
msgid "UTC-10"
msgstr "西10区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:86
msgid "UTC-11"
msgstr "西11区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:97
msgid "UTC-2"
msgstr "西2区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:96
msgid "UTC-3"
msgstr "西3区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:95
msgid "UTC-3:30"
msgstr "西3:30区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:94
msgid "UTC-4"
msgstr "西4区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:93
msgid "UTC-4:30"
msgstr "西4:30区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:92
msgid "UTC-5"
msgstr "西5区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:91
msgid "UTC-6"
msgstr "西6区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:90
msgid "UTC-7"
msgstr "西7区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:89
msgid "UTC-8"
msgstr "西8区"

#: src/wx/cinema_dialog.cc:88
msgid "UTC-9"
msgstr "西9区"

#: src/wx/update_dialog.cc:30
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/wx/dcp_panel.cc:121
msgid "Upload DCP to TMS after it is made"
msgstr "制作好DCP后上传到TMS"

#: src/wx/video_panel.cc:89
#, fuzzy
msgid "Use"
msgstr "使用为"

#: src/wx/dcp_panel.cc:85
msgid "Use ISDCF name"
msgstr "使用ISDCF名称"

#: src/wx/text_panel.cc:76
msgid "Use as"
msgstr "使用为"

#: src/wx/dcp_panel.cc:826
msgid "Use best"
msgstr "使用最佳"

#: src/wx/content_colour_conversion_dialog.cc:46
msgid "Use preset"
msgstr "使用预设"

#: src/wx/audio_panel.cc:54
msgid "Use this DCP's audio as OV and make VF"
msgstr "将此DCP中的音频作为OV然后制作VF"

#: src/wx/text_panel.cc:65
msgid "Use this DCP's closed caption as OV and make VF"
msgstr "将此DCP中的隐藏式字幕作为OV然后制作VF"

#: src/wx/text_panel.cc:63
msgid "Use this DCP's subtitle as OV and make VF"
msgstr "将此DCP中的字幕作为OV然后制作VF"

#: src/wx/video_panel.cc:81
msgid "Use this DCP's video as OV and make VF"
msgstr "将此DCP中的视频作为OV然后制作VF"

#: src/wx/config_move_dialog.cc:30
msgid "Use this file as new configuration"
msgstr "将这个文件作为新设置"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:668 src/wx/full_config_dialog.cc:781
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/wx/content_properties_dialog.cc:74 src/wx/dcp_panel.cc:129
#: src/wx/timeline_labels_view.cc:39 src/wx/timeline_labels_view.cc:70
#: src/wx/video_panel.cc:79
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/wx/video_panel.cc:183
msgid "Video (MPEG, 16-235)"
msgstr ""

#: src/wx/video_waveform_dialog.cc:38
msgid "Video Waveform"
msgstr "视频波形"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1408 src/wx/player_config_dialog.cc:105
msgid "Video display mode"
msgstr ""

#: src/wx/timing_panel.cc:101
msgid "Video frame rate"
msgstr "视频帧率"

#: src/wx/text_panel.cc:106
msgid "View..."
msgstr "视图窗口…"

#: src/wx/config_dialog.cc:271
msgid "WASAPI"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1478
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:396
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: src/wx/monitor_dialog.cc:40
msgid "Week of manufacture"
msgstr "造商周数"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:153
msgid "White point"
msgstr "白点"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:177
msgid "White point adjustment"
msgstr "白点调整"

#: src/wx/about_dialog.cc:107
msgid "With help from"
msgstr "帮助"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:118
msgid "Write a ZIP file for each cinema's KDMs"
msgstr "将所有KDM保存到同一个zip压缩文件中"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:116
msgid "Write a folder for each cinema's KDMs"
msgstr "将每个KDM保存到单独的文件夹中"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:114
msgid "Write all KDMs to the same folder"
msgstr "将所有KDM保存到同一个文件夹中"

#: src/wx/export_dialog.cc:67
#, fuzzy
msgid "Write reels into separate files"
msgstr "将分卷写入到分离的文件中"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:95 src/wx/self_dkdm_dialog.cc:77
msgid "Write to"
msgstr "输出到"

#: src/wx/about_dialog.cc:99
msgid "Written by"
msgstr "撰稿"

#: src/wx/text_panel.cc:84 src/wx/text_panel.cc:92
msgid "X"
msgstr "X"

#: src/wx/text_panel.cc:87
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:108
msgid "YUV to RGB conversion"
msgstr "YUV转换到RGB(色彩空间)"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:110
msgid "YUV to RGB matrix"
msgstr "YUV转换到RGB矩阵(色彩空间)"

#: src/wx/monitor_dialog.cc:42
msgid "Year of manufacture"
msgstr "制造时间"

#: src/wx/screens_panel.cc:219
#, c-format
msgid ""
"You cannot add a screen called '%s' as the cinema already has a screen with "
"this name."
msgstr "存在同名银幕，不能添加新银幕 '%s' ."

#: src/wx/screens_panel.cc:260
#, c-format
msgid ""
"You cannot change this screen's name to '%s' as the cinema already has a "
"screen with this name."
msgstr "存在同名银幕！不能将银幕名称设置为 '%s' ."

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:211
msgid ""
"You have selected some cinemas that have no configured email address.  Do "
"you want to continue?"
msgstr "您选择了一些没有邮箱信息的影院。需要继续吗？"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:199
msgid ""
"You must set up a mail server in Preferences before you can send emails."
msgstr "您必须先在偏好设置中设定邮件服务器才能发送邮件."

#: src/wx/send_i18n_dialog.cc:41
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#: src/wx/report_problem_dialog.cc:70
msgid "Your email address"
msgstr "您的邮箱地址"

#: src/wx/send_i18n_dialog.cc:37
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:68
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:69
msgid "Zoom all"
msgstr "缩放所有"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:68
msgid "Zoom in / out"
msgstr "放大/缩小"

#: src/wx/timeline_dialog.cc:69
msgid "Zoom out to whole film"
msgstr "缩放以适应"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1015
msgid "certificates.barco.com password"
msgstr "certificates.barco.com 密码"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1011
msgid "certificates.barco.com user name"
msgstr "certificates.barco.com 用户名"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1023
msgid "certificates.christiedigital.com password"
msgstr "certificates.christiedigital.com 密码"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1019
msgid "certificates.christiedigital.com user name"
msgstr "certificates.christiedigital.com 用户名"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:82
#, fuzzy
msgid "cinema"
msgstr "影院"

#: src/wx/text_panel.cc:79 src/wx/text_panel.cc:536
msgid "closed captions"
msgstr "隐藏式字幕"

#: src/wx/video_waveform_dialog.cc:74
msgid "component value"
msgstr "结构"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1461
msgid "content filename"
msgstr "内容文件名"

#: src/wx/audio_gain_dialog.cc:31 src/wx/audio_panel.cc:75
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: src/wx/config_dialog.cc:950
msgid "dcpomatic_kdm_decryption_cert.pem"
msgstr "dcpomatic_kdm_decryption_cert.pem"

#: src/wx/name_format_editor.cc:75
#, c-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "例如 %s"

#: src/wx/system_information_dialog.cc:60
msgid "enabled"
msgstr ""

#. // TRANSLATORS: this is an abbreviation for "frames"
#: src/wx/timing_panel.cc:82
msgid "f"
msgstr "帧"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:81
msgid "film name"
msgstr "音频名称"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:84
msgid "from date/time"
msgstr "从 日期/时间"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:93
msgid "full screen"
msgstr "全屏"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:94
msgid "full screen with controls on other monitor"
msgstr "在其他显示屏上全屏"

#. // TRANSLATORS: this is an abbreviation for "hours"
#: src/wx/timing_panel.cc:66
msgid "h"
msgstr "小时"

#. // TRANSLATORS: this is an abbreviation for "minutes"
#: src/wx/timing_panel.cc:72
msgid "m"
msgstr "分"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:431
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: src/wx/player_config_dialog.cc:424
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#. / TRANSLATORS: this is an abbreviation for milliseconds, the unit of time
#: src/wx/audio_panel.cc:89 src/wx/full_config_dialog.cc:371
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: src/wx/system_information_dialog.cc:60
msgid "not enabled"
msgstr ""

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1460
msgid "number of reels"
msgstr "分卷数量"

#: src/wx/text_panel.cc:78 src/wx/text_panel.cc:534
#, fuzzy
msgid "open subtitles"
msgstr "使用字幕"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:766
msgid "port"
msgstr "端口"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:770
#, fuzzy
msgid "protocol"
msgstr "协议"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1459
msgid "reel number"
msgstr "卷号"

#. // TRANSLATORS: this is an abbreviation for "seconds"
#: src/wx/full_config_dialog.cc:325 src/wx/timing_panel.cc:77
msgid "s"
msgstr "秒"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:83
msgid "screen"
msgstr "屏幕"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:78
msgid "threshold"
msgstr "最低"

#: src/wx/repeat_dialog.cc:29
msgid "times"
msgstr "时间"

#: src/wx/kdm_output_panel.cc:85
msgid "to date/time"
msgstr "到 日期/时间"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1446
msgid "type (cpl/pkl)"
msgstr "类型（cpl/pkl）"

#: src/wx/full_config_dialog.cc:1458
msgid "type (j2c/pcm/sub)"
msgstr "类型（j2c/pcm/sub）"

#: src/wx/system_information_dialog.cc:54
#: src/wx/system_information_dialog.cc:58
#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/wx/system_information_dialog.cc:46
msgid "unknown (OpenGL not enabled in DCP-o-matic)"
msgstr ""

#: src/wx/kdm_timing_panel.cc:50
msgid "until"
msgstr "终止"

#: src/wx/system_information_dialog.cc:50
msgid "vsync"
msgstr ""

#: src/wx/player_config_dialog.cc:92
msgid "window"
msgstr "窗口"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:127
msgid "x"
msgstr "x"

#: src/wx/colour_conversion_editor.cc:128
msgid "y"
msgstr "y"

#~ msgid "Do nothing"
#~ msgstr "不做更改"

#~ msgid "Recreate signing certificates"
#~ msgstr "重新创建登录证书"

#~ msgid ""
#~ "The certificate chain that DCP-o-matic uses for signing DCPs and KDMs "
#~ "contains a small error\n"
#~ "which will prevent DCPs from being validated correctly on some systems.  "
#~ "Do you want to re-create\n"
#~ "the certificate chain for signing DCPs and KDMs?"
#~ msgstr ""
#~ "用于签署DCPS和KDMs的这份证书包含一个小错误\n"
#~ "这将导致DCP在某些系统上无法验证。要重新创建证书吗?"

#, fuzzy
#~ msgid "Log file"
#~ msgstr "字体文件"

#~ msgid "Export KDM decryption chain..."
#~ msgstr "导出KDM解密密匙…"

#~ msgid "Bold file"
#~ msgstr "字体文件"

#~ msgid "Bold font"
#~ msgstr "粗体"

#~ msgid "Italic file"
#~ msgstr "斜体文件"

#~ msgid "Italic font"
#~ msgstr "斜体"

#~ msgid "Normal file"
#~ msgstr "普通文件"

#~ msgid "Normal font"
#~ msgstr "普通字体"

#~ msgid "Set from file..."
#~ msgstr "从文件中获取设置…"

#~ msgid "Set from system font..."
#~ msgstr "使用系统字体…"

#, fuzzy
#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加..."

#~ msgid "Load..."
#~ msgstr "加载..."

#, fuzzy
#~ msgid "Save..."
#~ msgstr "重命名..."

#~ msgid "Select certificate file"
#~ msgstr "选择证书文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Select playlist file"
#~ msgstr "选择输出文件"

#~ msgid "Crop"
#~ msgstr "裁剪"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "顶部"

#, fuzzy
#~ msgid "Subtitle/captions"
#~ msgstr "字幕"

#~ msgid "Left eye"
#~ msgstr "左眼"

#~ msgid "Make DCP anyway"
#~ msgstr "强制制作DCP"

#~ msgid "Right eye"
#~ msgstr "右眼"

#~ msgid "Subtitle"
#~ msgstr "字幕"

#~ msgid "Y Offset"
#~ msgstr "Y 偏移"

#~ msgid "Y Scale"
#~ msgstr "Y 缩放"

#~ msgid "No DCP selected."
#~ msgstr "没有选择DCP."

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Refer to existing DCP"
#~ msgstr "参考现有的DCP"

#~ msgid "New Film"
#~ msgstr "新建工程"

#~ msgid "Could not get video for view (%s)"
#~ msgstr "无法获取视频 (%s)"

#~ msgid "Subtitle colours"
#~ msgstr "字幕颜色"

#~ msgid "Threads to use for encoding on this host"
#~ msgstr "线程数"

#~ msgid "Contact email"
#~ msgstr "邮箱地址"

#~ msgid "Outline / shadow colour"
#~ msgstr "缩略视图轮廓颜色"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下移"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上移"

#~ msgid ""
#~ "A few projectors have problems playing back very high bit-rate DCPs.  It "
#~ "is a good idea to drop the JPEG2000 bandwidth down to about 200Mbit/s; "
#~ "this is unlikely to have any visible effect on the image."
#~ msgstr ""
#~ "高码率打包不支持有些放映机,我们推荐使用200Mbit/s以内的码率来进行打包，这种"
#~ "细微的调整是肉眼很难分辨的！"

#~ msgid ""
#~ "All of your content is at 1.85:1 or narrower but your DCP's container is "
#~ "Scope (2.39:1).  This will pillar-box your content inside a Flat (1.85:1) "
#~ "frame.  You may prefer to set your DCP's container to Flat (1.85:1) in "
#~ "the \"DCP\" tab."
#~ msgstr "遮幅(1.85：1)左右去黑边。"

#~ msgid ""
#~ "All of your content is in Scope (2.39:1) but your DCP's container is Flat "
#~ "(1.85:1).  This will letter-box your content inside a Flat (1.85:1) "
#~ "frame.  You may prefer to set your DCP's container to Scope (2.39:1) in "
#~ "the \"DCP\" tab."
#~ msgstr "宽幅(2.39：1)上下去黑边。"

#~ msgid "Log:"
#~ msgstr "日志:"

#~ msgid ""
#~ "You are set up for an Interop DCP at a frame rate which is not officially "
#~ "supported.  You are advised to make a SMPTE DCP instead."
#~ msgstr "为设置帧率进行DCP打包制作，建议参考SMPTE来制作DCP！"

#~ msgid ""
#~ "You are using 3D content but your DCP is set to 2D.  Set the DCP to 3D if "
#~ "you want to play it back on a 3D system (e.g. Real-D, MasterImage etc.)"
#~ msgstr "您使用的是3D内容，但是您DCP包设置为2D模式，请设置到3D模式。"

#~ msgid ""
#~ "You have %d files that look like they are VOB files from DVD. You should "
#~ "join them to ensure smooth joins between the files."
#~ msgstr "为了保持流畅播放，导入DVD的%dVOB文件，需要完整的加入到列队中。"

#~ msgid ""
#~ "You have specified a font file which is larger than 640kB.  This is very "
#~ "likely to cause problems on playback."
#~ msgstr "字体文件大小错误，字体文件限制在640KB以内！"

#~ msgid ""
#~ "Your DCP frame rate (%d fps) may cause problems in a few (mostly older) "
#~ "projectors.  Use 24 or 48 frames per second to be on the safe side."
#~ msgstr ""
#~ "您的DCP帧速率（%d 个帧）可能会导致在老放映设备中出现故障，请参照DCI标准设"
#~ "置帧频，参考24或48帧/秒！ "

#~ msgid ""
#~ "Your DCP has fewer than 6 audio channels.  This may cause problems on "
#~ "some projectors."
#~ msgstr "DCP音频数量少于6个！"

#~ msgid ""
#~ "Your audio level is very close to clipping.  You should reduce the gain "
#~ "of your audio content."
#~ msgstr "检测到你音频内容增益过大，你需要降低音频的增益。"

#~ msgid ""
#~ "Your audio level is very high.  You should reduce the gain of your audio "
#~ "content."
#~ msgstr "检测到你音频内容增益过高，你需要降低音频的增益。"

#~ msgid "UTC%d"
#~ msgstr "UTC%d"

#~ msgid "Certificate"
#~ msgstr "证书"

#~ msgid "Check for testing updates as well as stable ones"
#~ msgstr "检测更新"

#~ msgid "Copy..."
#~ msgstr "复制..."

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国别地区"

#~ msgid "Dolby"
#~ msgstr "杜比(Dolby)"

#~ msgid "Doremi serial numbers must have 6 digits"
#~ msgstr "哆来咪(Doremi)序列号必须有6位"

#~ msgid "Fetching..."
#~ msgstr "正在提取..."

#~ msgid "Load from file..."
#~ msgstr "从文件加载..."

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Server serial number"
#~ msgstr "服务器序列"

#~ msgid "Unexpected certificate filename form"
#~ msgstr "不支持的证书文件"

#~ msgid "Make sure that the DVD VOB file number!"
#~ msgstr "请确保DVD的OVB文件个数！"

#~ msgid ""
#~ "Your DCP has an odd number of audio channels.  This is very likely to "
#~ "cause problems on playback."
#~ msgstr "DCP音频通道数量错误！"

#~ msgid ""
#~ "Your DCP has no audio channels.  This is likely to cause problems on "
#~ "playback."
#~ msgstr "DCP无音频！"

#~ msgid "still"
#~ msgstr "静止"

#~ msgid "video"
#~ msgstr "视频"
